七仔黎梗個新杯好靚

勁令好想換個只係想換melody戈兩個
dllm草七個加錢同草廿個都係要隨機抽
好sad